坐上你曾經經常坐來找我的巴士，可惜已經沒有的影子。。。。。

可惜已經沒有你的影子

你條女送外賣？

係呀，送佢自己黎俾我食

so cheap

唔準咁話佢

cheap po

唔鐘意人話佢。。。佢係我既女人。。(曾經)

收皮啦 賣燈仔

記得wo...唔錯

賣橙呀

記得你d野食多d

多謝枝持

佢唔cheap, 我先cheap, 我係垃圾

你係灣仔返工？

唔係